而家本土派已經唔係分裂到鼻屎咁細, 而係分裂到細菌咁細

化整為零，重新出發。